男護性侵27老人 連100歲都不放過

芬蘭一名24歲男護士利用職務之便，性侵了27名曾經被他照顧過的老人，年齡從74歲~100歲不等，昨日他遭判9年有期徒刑。

據《法新社》報導，案情指出，該名男護士在2013~2014年間，在醫院內專門針對患有癡呆、身體殘疾、臥病在床的老人下手，受害者幾乎都是男護士曾經照顧過的病人。而男護士多在病床或廁所作案。法官認為，男護士是有系統性地犯案，因此判處他9年徒刑，更罰他向受害人賠償共1.8萬歐元(約新台幣72萬元)。（施旖婕／綜合外電報導）

快點強

少女我唔鋤愛阿婆

屌點解男護性侵老人 我第一反應係搞阿伯

可能佢有風濕，想驅風

+1

驅風煲老藕嗒得過

係廁所落手⋯⋯受害人似係男性囉

3

4

6️⃣

我都係
Gay test failed